揾人鬧醒我

突然醒覺俾人收咗兵
好想放棄呀屌 自己犯賤抽離唔到
揾人屌醒我

永遠都唔識學醒少少

On9架你？

詳情呢？

之前返pt識
都知佢多女仔朋友 平時見佢同其他女同事關係都幾好
但佢一開始好主動所以自己又中個頭埋去
曖昧咗兩三個月 出咗好多次街
(我覺得佢係鐘意我㗎嘛 )
最近轉變突然好大 hea覆又好冷淡
我哩個兵仔要退役了

醒少少 當幫忙啦

轉個新髮型，汁下間房

然後揾樣運動做到自己攰到死咁濟

然後大教訓

訓醒一切重新出發！